想放Surfacebook2 15" 256gb 連筆

幾個月前買左番黎好少用，最尾都係用desktop 多所以想放

有full package 連盒同單同保養

tg:

puh

PISH

樓主我幫你擋住 你快啲走